創世電視：章志文 見證

叫佢收皮，就算耶撚都咁話